點解墨西哥人笑要jaja聲咁笑？

係youtube d comment見到

Jajajajajaja

J 係發H音

Jalapeño

墨西哥官方語言係西班牙文，西班牙文j字發英文h音

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

佢地扮緊孫悟空

算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線